有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (318)

唔小心三百一十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

1st

雙開都搶唔到1001

悶

攰

眼瞓

如果是俊明 我可以

how sleep and eat together？

唔理我...

買咩先

正

好想換車

宜家揸嗰架，其實外型唔係咁鐘意

有錢

二手...唔貴

果然出到黎做野係唔同d

依架就勁啦

好悶
同一招用咗三次， 會唔會唔理我

逃....

豁 豁出去

千島醬蝦球 沙拉骨 乳鴿

....乳夾有乜好....食? 完全唔覺好食

我都唔覺 媽子啲朋友想食

仲有啲人啜乳頭... 食腦

人地話好補

詩姐要離開我地了嘛

加油

今晚冇飯食

...食麵

食米粉 ......兵仔

食麥記 ... 食飯未呀

未

什麼車？

都幾多選擇揀

為什麼？

減肥

要排咁誇張
係淘大食過兩次
不過都唔係繁忙時間

又好靜

靜靜地 靜靜地

開動了

我見識過果度可以有幾多人排隊食野
間間都多人
反而對面間m記就多位到

發生什麼了

圓扑扑 扮單身 我就扮有拖拍
真毒假毒分別

why u laugh me

btw 你地成個感情台周圍走？我剩係入呢個po

我都剩係入呢個po

吓

大家好

追左少少 大約估到發生咩事 除左on9都唔知有咩好講
咁都要擺上連登

真膠? 各有各市場

姐係鳩up?

發生咩事

毛奇筆友 唔知

枝煙咪周圍爆啦

真既話就真係on9到震 要生活幾唔富足先要擺上連登
我覺得擺上instagram facebook講都仲合情理
但擺上連登係為咩

唉得我a0

真喎

本身就冇咩人知
係個柒頭XXX開po自爆
詩狗話想del acc就俾佢屌

老老實實 我唔知發生咩事 邊個好邊個壞
我剩係到一方追住人黎咬

知咩料啦

貴圈真亂

agger 好彩唔關我事 都唔會接觸到

圓扑扑真人係咪靚仔

真
睇完算
好亂

毛好

我都想拍拖

食女王圓扑扑

咁做咩要上連登識女
老老實實正正常常真係唔識上網識掛

我睇都未睇過

出一轉感情台

不好

正常人都上網識hg既
唔正常人先去旺角1樓1 識呀嬸姐

有冇關鍵字 我見到有d post 比人del哂cm

高大靚仔溝女王

笑撚死

如大家未見過面，都要對方對依個人有興趣先，依樣從之前佢既留言睇，估唔到

我大撚把手足

除左圈子無女仔之外應該唔會考慮上網識

應該無女會想埋你身

我以為你想練黎溝女

唔好講外表，佢d留言....都有人有興趣， 要出位先得，各花入各眼， 佩服佩服

喂屌 原來個傻仔比我完全封鎖左 唔怪得果睇唔到啦

佢咪食左半個月都仲未食到櫃員機果個契仔黎

老老實實唔好太在意樣 我都無樣的 你肯自信講野 有d深度有d興趣愛好個d d女仔就ok

我就真係屌埋佢老母叫撚埋佢全家出黎睇撚住佢食撚晒部櫃員機啦

屌佢老母

個個感情台咁多靚仔都有拖拍 貢嘰

有拖拍都唔夠小豆player勁......

每次一聽到感情野 我就會本能反應唔敢出聲...
因為我知小豆係到.....

學霸

[/member]Player!?邊到邊到[/member]

小豆哥

想唔想享受下同player一齊既幸福，拉扯，暖味？
搵小豆

有拖拍既 有資格抽水咩
偽毒可恥

講起拉扯
順便做一個植入式廣告宣傳下香港cpop (無錢收)

真.... 呢到個個都mk 得我同你唔係...

你hku大把玩la

Diu 會計妹廣告d fd

會計妹

hku

佢地屈我 勿信
00後中學雞 未夠18

Adore
典夠你黎玩

小豆gor 快d走 我幫你頂住
圓扑扑無性架
好揪得

呢個都唔係會計妹
真會計妹正好多

又幾好聽喎

直抽

唔準抽 只準你抽插

agger

player

怕

果然食開女 想跟師

黑白sis你咪hku lor

套戲有王敏奕 江嘉敏 正

我都想係

呢個個個都hku...

不過我讀能大 邊個夠我勁？

你隔籬post講

我波大

慢慢就會慣

標點符號呢 食 女王圓扑扑

估唔到你都係我地12門徒之一

未必係阿嬸 但依啲嘢都係

年紀大不了

如何JOIN

應否減少大學學位去提升大學生質素?

LIHKG @ Android

笑人

我唉大菁英

不了

I大世界第一

u win....

大十年好少事

c dog 26 27

重點係 身體狀況 男大個女 好少少 女大過男 不了

食姐姐先正

姐姐控？

食就冇所謂 長揸不了

真，電莖係學界SKT

U seem like fun呢句好熟口面 有無ching知係咩意思

唔關事 最緊要係心態問題 好多同年既都仲係好細路女 搞到我差唔多拍親都大過我

睇返自己幾大 2x十年=3x 3x十年=4x 4x十年

今年輸咗

edison chan

N o

你幾多分？

淨係制服都正

啲燈畀你哋玩爛曬未

有無人明呢句點解
Google translate有無釋錯

我唔知係乜嚟 係咪商業定係酒店？ 男女都著suit

不如考慮入科大 我有朋友19入科大

real

wtf

“從這裏開始是錯誤的”好似係
另外笑係助語詞

my english power powerful

@LetHerGo

咩科

qsa?

diu no chinese

who?

宜家

我跟原本既字手寫
譯返應該係“從這裏開始是錯誤的”？

係咪解緊小豆嫂既密碼

用埋百度

woho

係
或者後面加返個”W”
日文助語詞笑係=warau
睇返個句子係有少少嘲笑意味

係 係有人send一兩句日文俾佢 佢問人點解

呢個應該岩？

快d搵黑白格仔餅解籤 日文好掂

黑白格仔餅大大

咁條女好唔好砌？

人生 你

你個翻譯係咪有少少問題@@
第一句係指:這邊才是
第二句有啲睇唔明 可能係敬語又夾雜潮語咁 不過睇得出係多多指教嘅意思

返到香港 吸返第一啖煙 爽

我好廢咖咋

今年都唔係SKT攞冠軍啦

可唔可以幫手睇

唔係 自學 仲要唔係咩日文都識睇

自學都咁有心 我連50音都記唔到 好垃圾

我要沖咗涼先

喂 果日佢先講完 不嬲性感
當然要約出黎探討呢個話題
I mean食下飯

聽得多睇得多自然會記到

咁有無下場？
i mean 食甜水

daisuki點解

好

最喜歡

喜歡？

沖涼先

慢左

死 俾佢記得我唔止同佢一個講Be fd ok
如大家所願 pxxyxx俾拆穿tim

佢記得有次食飯攞佢部手機玩 同我地個common fd講過相同說話
咁好記性既

未表白之前個心好煩係咁諗住佢，
到今日表白完俾人拒絕左之後，反而覺得輕鬆左 完全無咩點心情唔好...只係無左少少精神做嘢，點解會咁

暫時都走甜
I mean都多食甜水 但走甜

因為佢滿腦子都是你

如何走甜

想叫春

叫吧

想下算

代糖

大好き

係解脱 係看透 係本來無一物 何處惹塵埃

因為你每日都焦慮自己溝唔到佢
你依家真係溝唔到
咁咪無哂焦慮

唉

頭先好懶就咁cap連登解日文果個quote send俾佢

無事㗎呵 唔會起我底既
依家唔係個個中學生都上連登既

小豆清做咩會對中學生有興趣btw

個common fd係仔
點睇 我係咪bisexual?

下次我教你

0K

TL我下班了

訓

年齡同中學生只係數字同身份
佢只係唔叻充滿傻氣 但份人有成熟既地方
佢善良過頭 太純 我評價係
同埋真係無狗眼看人低 無港女西性格
最緊要係聽完佢既過去 知道佢係一個重視愛情 願意同有心去經營磨合一段關係
只係之前遇到渣到爆既渣男
佢講兩句已經知道on9係邊d男仔

第一句我認同 所以我溝姐姐多
成熟既女人最好

拍多左拖之後剩係想同一d 有心去磨合既女仔一齊
唔想浪費時間

今日看破了少少人生。

原來當你問到對方會唔會俾個機會自己同佢一齊既時候，

如果對方係答你大家做返朋友既話。

意思就係話，與性格無關，唔鍾意你係純粹因為你樣衰

如果靚仔的話，對方一定會話有機會，然後再透過約會認識大家性格 。

所以今日自己突然領悟到一課，就係靚仔先係王道，哪怕你性格差，d女一定唔會拒絕你先 所以狗工易食女唔係真係講

上網識人就算數啦
用返啲正常途徑識
你會發現世界美好好多

--------------------------此post已完-------------------------

Truly agger

同學黎㗎
而且係面對面告白

以後相處真係好老尷

摩斯密碼？

街都未出就表白

紋身妹傻咗了

未好過

鱷魚話識唔識

3.14159 26535 89793 23846 26433 83279 50288 41971 69399 37510 58209 74944 59230 78164 06286 20899 86280 34825 34211 70679 82148 08651 32823 06647 09384 46095 50582 23172 53594 08128 48111 74502 84102 70193 85211 05559 64462 29489 54930 38196 44288 10975 66593 34461 28475 64823 37867 83165 27120 19091 45648 56692 34603 48610 45432 66482 13393 60726 02491 41273 72458 70066 06315 58817 48815 20920 96282 92540 91715 36436 78925 90360 01133 05305 48820 46652 13841 46951 94151 16094 33057 27036 57595 91953 09218 61173 81932 61179 31051 18548 07446 23799 62749 56735 18857 52724 89122 79381 83011 94912 98336 73362 44065 66430 86021 39494 63952 24737 19070 21798 60943 70277 05392 17176 29317 67523 84674 81846 76694 05132 00056 81271 45263 56082 77857 71342 75778 96091 73637 17872 14684

兀

留明

バカ

圓定完？

chance

課堂上相處+圍內出黎玩幾次+自己有事約佢出黎幾次。

最近因為好煩好多野做，想解決咁d無謂煩惱就直接今日約佢出黎到最尾直接同佢講，事前其實都知7成係fdzone。

但係為左我可以繼續去做嘢，加上聽左好多人意見，覺得其實告白唔係d咩大事 話俾人聽自己既心意其實係好正常既事，ok就ok，唔ok我都無謂再曬時間心機係度。
雖然今日講出口既時候猶豫左勁耐 係條女面前講極都講唔出口，原來告白真係幾難

好快手

分手了

笨蛋

個Po lm既人 頭先訓左一陣就爆

又唔可以怪曬樣事
唔鍾意就唔鍾意
唔一定樣事

來來來
呻下

唔會後悔 真的失望到死心
講左好多次嘅野都改唔到
明明仲好愛唔捨得 但係有時候真係比佢逼到好辛苦

拍拖係應該放鬆的
拍到辛苦可以放手了

岩

だいすき

起碼某程度上一定有影響先
連約出街食飯睇戲依d拎黎了解對方既機會都唔俾，可想而知佢係擺你係個幾普通既朋友list度

不過好多嘢其實真係要試過先知，就好似告白咁，如果唔係換黎只係永遠既後悔

剛剛踏入社會返工 唔識同人social 試過扮active 講野大聲 同事吹緊水 答佢句嗲 但成日最後冷場

好合理呀

小伙子 長大了

喊緊

深潛

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

今日起要一點前訓

至憎人message表白 係男人嘅就face to face

成個解憂雜貨店咁 回得好快

係男人就屌咗先

我...用...wts...表白...

一齊

呢個要屌

我前度FaceTime話鍾意我
個陣佢紅都面曬
好可愛

好 鱷魚河ching

係

喊出來

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉

聽日七點起身

辦工室 定係咩？

東野圭吾？

sor9 我唔敢face to face 毒撚

唔怪得你約陪叔出街啦

Case by case既

唔會老尷既我相信，佢果句fdzone完我之後我直接好大方係咁講d懶係無所謂既說話圓返成個局面。
不過以我自己性格，到時應該唔會再好似之前咁一齊哈哈大笑一齊玩到好癲，我好驚我到時過份絕情 連望都唔望佢，唔接佢d說話

阿

並未在一起亦..

表白唔撚駛付出代價啊！誠意呢？

更加真

唔係辦工室 暑期工

屌你 事前我唔知距係啊叔囉

我屌你老母邊個踢我

底線抽擊 得分

亦無從離棄

好紅 但冇買

賣暖爐定遊子吟

冇傾過計咩

屌得好

好大誠意㗎啦 如果無誠意我諗住唔講 屌我啦

call me正氣哥

埋唔到果群人啫
大把情況 做自己自然d就得
感覺問題不大 無需要太介懷

大把老嘢玩啦

你中意啦

你本身有把握既 用message都得
但當面講 點都感覺好d

啱 最弊佢冇

佢終於都unfollow 咗我
仲unfriend 埋fb
原來連普通朋友都做唔到

勁，仲有之前

有時間值得一睇

正氣豆幾時約正氣me食嘢

我針先 別想我

之前肯定食唔少好野 少年食家

高汁？

細聲d！

想睇咗川口俊和本在咖啡冷掉之前2先

隨時ready 等cyin 黑仔

我解唔到遊子吟係咩 我只係普通sale來

求你唔好cyberbully me

想約黑仔

明白！ 我其實想盡量鍛練下我社交能力 估唔到唔係咁易

嘩，嫌棄到

死啦，我都俾人話似阿叔

唔敢開YouTube channel食盡小豆

mk jai go mk

對客人可以啊 同同事們私聊方面仲有好大進步空間

衰人黎

果排太夜瞓

why I never practice any mk behaviors

no la, 俾人話柒果d黎

唔好喊
年紀大冇罪

咩事啊？

柒果係乜新品種嘅生果？

冇
所以咪keep住爆

同食屎狗一樣係新品種

唉，針了

噉咪即係royal級

係ifc排緊隊 就到我了

no
cheap嘢

諗起狗糧brand royal cannies

我打尖

咩料

屌 蝗蟲

佢當啲女係狗咁撚

有黃牛

Just 9up
佢食過

仲要有黃牛 想跳過樓姐都咁麻煩

佢咁瘦無肉食？

￥

邊有
d狗好鐘意奶人手同腳
女仔應該唔會咁既
奶第三隻腳就可以考慮

一個都算糾纏咗好耐嘅女仔
其實我已經打算同佢做個朋友就算 間唔中可以關心下佢 同佢吹下水已經心滿意足
但佢尋日del哂我所有嘢了

利申 佢有男朋友

dllm 厹

poolrice when ar

可能係距男朋友要求啫

我的確係個大仆街

stay with me...
真夜中のドアをたたき

屌你老母 又有蝗蟲插隊又有南亞人炒黃牛 我都係想快d針姐都咁難

挽留

你貪心在先 無得恨無得冤
越界既野 唔係人人都接受

屌好想食

其實佢以前都講過佢男朋友唔鍾意我 如果係咁聽佢話嘅一早咁做啦

小妹潛,this post is so MK

真 ....

誰mk

咁你自己醒水la,仲痴住人

lm

炸左ifc都唔俾你針呀

求公安唔好拘捕我 我講下笑咋

早抖

無謂愛愛愛愛愛

入u就到你mk

其實佢有認鍾意我 而且我識佢在先

收皮啦

same 帽ed

Mk Kit

仲要有小豆炸樓
題外話 咁快就1255 就要訓了

起碼小妹唔會係apps識咗無幾耐就上人㗎車

俊明 你...

笑你老母，距地係有距離

竟相信今天我這個人沒過去 活過來

抽到仆街

覺唔覺係cpop最浪漫既歌 沒有之一？

btw1259 再見了

我又唔算戴帽嘅 反而可以話係我俾帽人戴
可能一開始識佢嗰時未有feel 唔夠主動

作為中學生既我 係時候要dl返schoolmate 問下d學術性問題
識下fd子 仔仔
我要上跑車
敦倫金ok 倫敦金就不了

我都想係schoolmates識人 schoolmates應唔會有老人玩

不過有距離

elderly homemate

啱 但係係一首令人生醉夢死 死去又活來嘅歌 同level又夠偢嘅有離魂記 星塵 無人之境 披星戴月 遙遠的她

真 但係呢首一定係最浪漫 當你前來 竟感慨喜歡你比生與死應該

太光了讓我歸於暗光中

你 令我發覺我可愛

次次聽完juno都好撚柒頹...得有人係會開心

有得傾入咩老人院囉
唔係入咩u

係最浪漫 但係之一

想識叔叔用貨van車我去玩

生命無非 好奇 無常地亦尋常地

証實自己若名字叫畸 可以畸

好撚掛住你！！！！得你先sick ball

前排你唔係到無人同我講j 腎仔同juno!!

約食飯啫 唔洗小鹿亂撞既

難道重新出生 一起永遠年少

Gay die

命運統統放開了 開了

因此酷兒 必須擁抱
若果能遇到 愛越難越要愛到

之前有個可會被抱緊巴打好鍾意juno ga

出生比死去更可怕

錯的時間

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火就算不說一句都很清楚雙方都經過太多只要接近別無期望夜了看電視的光只要我們不問為何然後直至忘記誰是我一起靜靜的過不需要太認識我

男人幫女人解愁 情緒存在住好多不確定性

紅塵無限轉 !!!

No need to book Gogovan and Uber

其實首歌係講基佬定點定淨係異類 有時分唔清

酷兒（英語：Queer）用來統稱社會上性取向或性別認同，諸如同性戀、雙性戀和變性者等非異性戀者。 通常這個詞是為了擺脫受污名化的相關名詞。 酷兒一詞來自英文「Queer」，本意指「古怪的、與通常的不同的」，與odd同義。

唔夠氣呀

明明我正為地球思索
又還是遇上神經病發
假使我 不再說話
寧靜地去感覺我好嗎

我覺得odd 同 gay都可以 歌入面除左Queer之外無邊樣野有暗示

sick ball!!!!!

Gay本身就係odd

原無甚麼值得聽 但耳根怕靜

jeng yea tongue tattooed maria

所以應承你 可以懇求我 感覺

啱

好想有個人可以關心同開解下我 屋企人完全唔明白我 好頹

係到叫春 就有人關心你

寒蟬臨行也替秋分做證

憑何讓彼此變一對雪人擁抱著等待決裂有聲

在閻羅地府你是我的 別要死
像受了傷的一隻畫眉
為(沒有光的一次傳奇 愛你

你追的壯天空
你捉的暖春風

陳奕迅係另一種感覺嚟 黑夜不再來呢啲係dark都係一種聽覺嘅enjoyment 未到個心會抑住抑住

畫眉三部曲都好正

無念呢隻碟係世界級 如果陳奕迅唱嘅一早紅到仆街攞曬白金

但係juno 先做到個個感覺 老老實實

感覺都追不回來

真想帶你見見 我剛識到的她

很想抱月光 很想鑽漩渦

彳

亍

屌瞓啦真係攰喇

訓啦 tonight me 係精神既有人傾juno

無戀愛既感覺係咪應該分手？

一齊左幾耐

唔係 咁好錯

岩 拜

愛情唔係剩係講一下既衝動 係慢慢磨出黎

2個月

兩個月就無 真心咩？你地用左幾耐先一齊

瞓！

訓啦柒頭

其實都見左幾個月先一齊

你地相處模式係點？

依家都有一禮拜keep住見一兩次

你覺得無左一開始個種熱誠？你地有無keep住搵新野一齊做
情侶好需要有一樣野一齊做 目標個類

心累

人累

我成日覺得佢同我出街好唔relax
佢話讀女校 無男仔fd 好少同男仔相處

累累累累

我仲做廢人 不配累

你要教佢 唔好好似講到係佢錯咁 如果你想話比佢知

一個人永遠都會唔好既地方 唔會完美的
要學識同佢一齊去改善 除左佢改 你自己都要向好發展
試下同佢講下有咩令到你唔relax
表示會一齊改先

有架 我有同佢講 當我係屋企人咁
咩都講得 咩都可以分享架
係好左少少既 仍需努力

同埋你地拍拖都要比d心思 做多d浪漫野
手作呀 行下海旁個d都得 唔好剩係睇戲食飯

你地拍拖係點架？

我同佢通常會有多d驚喜 多d做手作比對方 或者心思野
試過自製一本schedule book (所有野自製 自己print訂裝個d) 寫歌試過 心意卡試過
影相 畫圖做情侶wallpaper都係輕鬆做過

出街會一齊搵野玩 會多d手作市集呀 行山野餐 出海 或者好簡單海旁談心都夠哂mood架啦
同埋因為佢好鍾意迪士尼所以我地差唔多一兩月都會入迪士尼玩 有時有咩大時大節咪住下酒店

不如講下你地幾歲 點識 有咩興趣
性格簡短形容下

同埋佢成日去我個邊訓 會一齊打機個d

不過都要睇下你條女咩人 唔係樣樣都岩

遲下可以試下迪士尼親子套票包酒店呀爸爸

你不如小心搞到中學生大肚仲好

無可能 手仔都未用正正式式既形式拖過

快架啦 小豆又靚仔又player

心口好痛

聽到奸笑聲

早點睡唄

2180000

要幾早

Now

訓左係床12個鐘了
發覺自己成日無食過野

搵唔到工 另一半做到狗咁

係咪心口壓住張床太耐咋

無趴睡

你而家做咩行呢個路線 發覺完嗰下有冇食返

返到屋企一陣
沖涼去～

晚上大家好

hello
冇人

mo ar 898

浮

雲

狗

輕鬆

Hiii

爽

morning Q

早晨兵

早 尋晚咁早無人既

早s

早

Q 唔 Q ?

早 兵兵

早 大鐵人

我見無人 又咁岩做哂野 就訓左

Q Q

2Q ....

唔想我係到咩

對眼好痕

xx都損

又賺了一日

冇精神

餃子早

冇這意思

太早起身 點算

訓唔到

我真係終極廢青黎

快d訓啦

freelance狗 岩岩做完一份freelance

立即去食

做人真係好矛盾 返fulltime又話無時間做自己野
做freelance又話太多時間

屌

不過都係因為我無用先會freelance有時間
話就話生存到唔死

反訓

飽 但又夠鐘食野

真

我代禾老母多謝你

早起唔到

有邊個唔係失敗 或者人生空虛先要上黎感情台hea

為什小老母？

頂住

巧克力波

響依到講野可以不付責任

我同你都係on99

但佢好似係雌性

元朗地膽？

我岩岩跑左10000m u want join?

天水？

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

那兄

朱古力波好出名

巧克力雙球

嗰陣時畀臭四話佢xx好得意 用對襪 套住重要部位

no

誰叫我

岩岩交左remix出去 先知我有首remix遺忘左

好似就快有得聽

就快有 但更加想你地聽到首cpop 呀！！！！搞左成年！！！

等你呀

誰人徘徊他的附近
甚麼事他把我犧牲

悶不樂

燒鍋

收

55

分手原因？

收=我收咗

咁没問題了

邊方面？

好耐冇見

唉 屌你老母 老母又發癲 想死

呢刻真係慘撚過單親

你有女仲入呢啲谷

分手lor

真 呢刻 我寧願要我老豆 我唔明點解我老豆可以唔離婚 我老母真係有病㗎 cls

好想有個兄弟姊妹陪下我 可惜我獨生

咁係幾有問題

好撚嘈啊屌

想有光 便有光

唔理後果 一樣有後果

gay 路難行

天命最高

其實分別不大 由其是成年之後

對鞋唔係uniqlo咪得囉

為何永遠放不低 任情愛控制身體

我 好孤僻 同理心勁到痴撚線 毒撚 無樣 矮 窮 除左扮玩藝術扮有深度之外一無是處

週街都係 新聞又有 你想要乜嘢例子

阿道夫都係

三思後行 作出正確選擇 方為上策

唔理你感受都夠仆街

既然睇得咁清楚 咁你識揀㗎喇

兵仔都管涼涼

我是無父母愛的小朋友

走右呢？

開咩post

開始對一個人失望.

好大膽呀你

即係你曾經有過期望 沒有期望 就沒有失望

好攰